7/8人車選擇 4選一

想買七八人車
Toyota Noah
Toyota Alphane
Honda stepwagon
Nissan serena

Budget 18-28萬
想3-5年車
點揀好?咁咪新款後座先有airbag?

Stepwagon 幾正啊

要氣袋應該都係要Stepwgn Spada

加多少少系列：
出到28萬
加多少少就有serena 新車

咁Noah新車都係32萬, Stepwgn低配置都係31萬, 就算Stepwgn Spada都係35

所以樓主話拎到28萬買3~5年車真係有啲怪

講款stepwagon
講實用serena
講零件Toyota

Toyota戈2部好似普通左啲冇乜特別
stepwagon同serena尾門都有特色
比我會呢2部二選一

如果要車老母，一定係師奶殺手 Serena

預多少少，其實我想20左右，但見28car要26-28

係咪2014打後都有

點解？唔識呀

Serena 係咪得前座airbag?

新車Serena 真係冇得輸，成架車勁通透勁開揚，Seat 位又舒服但就係Seat 位太足料，尾排太大張摺埋都仲係頂住一半位，你預放野位會少左

去大昌行試車啦，帶埋老母去，保證你覺得正到要即刻落單

咪係. 真係差嗰2-3萬. 買新車啦.
嗰3架我會揀serena

佛高另外3架一個lv

二手可以 用年份就budget

係咪除左serena ,其他8人車，第三排上落都好難？

第3排上落最方便係honda stepwgn.
不過除非你車尾唔擺雜物. 如果唔係道雪櫃門=冇用.

28萬最多夠買13年Alphard/vellfire,但係serena/Noah/stepwgn就買到年份新啲嘅。睇你咩需要，L佛就一定會舒服啲

hiace
urvan
bongo
econovan

幫你簡化下句多重否定句
車尾唔擺雜物=雪櫃門有用
擺=雪櫃門冇用

Citroen Picasso

你入架7/8座版賣呀?

cmax